【觀點】C朗4個月摧毀祖記

周三(26日)晚意甲幾乎爆大冷，祖雲達斯落後1:2劣勢下，教練阿里基最終都係要派番C朗後備上陣救亡，球隊亦憑呢位葡萄牙巨星頂入，逼和了阿特蘭大2:2，保住今季意甲不敗之身。

翻查紀錄，祖雲達斯今季聯賽3次處於落後，都係靠C朗做救世主，除咗今場之外，仲有對拿玻里及安玻里。

祖記對拿玻里一役，C朗貢獻2次助攻，幫球隊反勝3:1，而對安玻里，C朗更加梅開二度，反勝2:1。阿里基原本今場想畀C朗抖下，結果都係靠佢入波，力保不敗之身。

祖雲達斯已經連續7季奪得意甲冠軍，過去4年亦2次入歐聯決賽，輿論認為C朗來投只係錦上添花。不過，事實證明祖雲達斯已愈來愈依賴C朗，即使對阿特蘭大之流，都要靠佢救亡。

最令人擔心係祖雲達斯可能步皇馬後塵，由踢整體，變成C朗個人球隊，對祖記唔係一件好事。

唔計呢3g2a 都係同拿玻里並列第一

講到冇左佢會變左白白馬佳田咁

唔講以為祖仔上季全勝奪冠

人地chur 到攰晒先入來拎尾彩

點計都係allergi 部署有心思啦,
咁都有得吹奏cr7 , 煩唔煩d

你講完我都於為祖記已家19場全勝
俾盡咪同利一樣首輪不敗

其實呢場中段變11打10 就開始攻唔入 chur到攰既係祖記

咁歐聯 C朗紅左靠邊個

咁都叫摧毀
真係鳩up當秘笈

呢啲文真係燈鳩佢嘅

上年30W5D3L
今年暫時16W2D
因為有3場落後過所以叫 '摧毀' ?

頂盡多左個球星 根本對祖記冇影響
不過歐戰黎計呢隊祖算最齊整既一隊

入波 = 摧毀自己球隊

美欺原來係為咗摧毀疤塞先入咁多波同助攻

變皇馬拎歐冠有咩唔好

人地chur到盡所以屌帥要換個33歲既出黎爆
咪on9好冇

王騎

對面chur到攰哂 換佢入嚟就一定贏？

咁啲球星場場打後備啦 唔使正選啦
反正八十分鐘換佢地入嚟攞尾彩 又一定袋哂三分嘅 對面咁攰

寫呢篇on9野既柒頭叫咩名

唔入波就話廢
踢足全場入波又話轉換率低
後備入波就話一人摧毀球隊
真係乜鳩都有得屌

實係喇 仆街C朗追和同大家慶祝拖下時間咪算
仲要拎走個波跑返中圈 搞到成隊波要陪你癲 想踢多陣養生波都唔得

見到標題寫全住【觀點】諗住入嚟學下嘢
屌你老母入到嚟真係得觀點

冇睇波建議你睇左先出黎9up

CLS

紅左 踢少個 落後緊一球
換C朗出黎
追平就叫應份
咁追唔和呢？
又要俾你地屌啊？

戇撚鳩 有幾場要不是文迪蘇傑入波

最慘落後都唔關c朗事
都要抽水
檢討下點解會落後好過啦